其實今年都好多聖誕燈飾

屌你老母 成班黑警掛住哂紅綠閃燈係身上做咩姐
加埋年綠色衫扮聖誕樹啊